<resources>
    <string name="app_name">AndroidOneLesson8</string>
    <string name="Name">My useful notes</string>
    <string name="My_car">My car</string>
    <string name="My_health">My health</string>
    <string name="my_notes">My notes</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="search">Search</string>
    <string name="settings">Settings</string>
    <string name="favorite">Favorite</string>
    <string name="main">Main</string>
    <string name="mail">e-mail</string>
    <string name="add">Добавить</string>
    <string name="clear">Очистить</string>
    <string name="update">Изменить</string>
    <string name="delete">Удалить</string>
    <string name="exclamation">Вы точно хотите удалить карточку?</string>
    <string name="press_button">Подтвердите или нажмите кнопку "назад"</string>
    <string name="buttonOk">Да</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title1">Петропавловская крепость</string>
    <string name="title2">Зимний дворец</string>
    <string name="title3">Собор Казанской иконы Божией Матери</string>
    <string name="title4">Летний сад</string>
    <string name="title5">Исаакиевский собор</string>
    <string name="title6">Собор Воскресения</string>
    <string name="description1">Расположенная на Зайчьем острове,
        Петропавловская крепость является историческим символом города
        Санкт-Петербург, ведь именно этот маленький остров выбрал Петр Великий
        выбрал в качестве места для новой цитадели, ставшей колыбелью города.
        На протяжении не одного века крепость использовалась как политическая
        тюрьма, а на сегодняшний день этот замечательный архитектурный комплекс
        входит и занимаю важнейшую часть Государственного исторического музея С
        анкт-Петербурга.</string>
    <string name="description2">Возведенный Екатериной Великой в 1764 году,
        Зимний дворец, а теперь всемирно известный музей Эрмитаж, является
        одной из самых известных достопримечательностей Санкт-Петербург и
        России, а также один из самых впечатляющих музеев в Европе, а,
        возможно, и в мире.</string>
    <string name="description3">Казанский собор, известный также как
        Собор Казанской иконы Божией Матери, является одним из самых
        красивых исторических и архитектурных памятников Санкт-Петербурга.
        Если вы хотите увидеть потрясающий шедевр русского классицизма, то
        вы не должны пропустить это знаменитый собор, расположенный
        на Невском проспекте.</string>
    <string name="description4">Расположен на левом берегу Невы, напротив
        Троицкой площади и Петропавловской крепости, Летний сад красивый
        императорский зеленый оазис, окруженный великолепными фонтанами и
        мраморными скульптурами. Недавно отремонтированный, это еще один
        для тех, кто заинтересован в истории России или тех, кто просто хочет
        отдохнуть нужно обязательно осмотреть. Здесь вы можете взять хорошую
        прогулку, посидеть под старыми деревьями или посетить небольшой
        Летний дворец Петра I.</string>
    <string name="description5">Выдающийся Исаакиевский собор - одним из самых
        великолепных и важных соборов в городе, также считается одной из самых
        известных достопримечательностей города Санкт-Петербург. Оформлен собор
        в лучших традициях российского изобразительного искусства18-го века,
        показаны в своих лучших проявлениях. В течение почти 200 лет, Исаакиевский
        собор был четвертым по величине купола собором в мире и самым большим в
        имперском городе.</string>
    <string name="description6">Внушительный и замечательный Собор Воскресения
        (широко известный как "Спас на Крови») является самым живописным
        и посещаемым в Санкт-Петербурге. Возведенный недалеко от знаменитого
        Невского проспект на канале Грибоедова, этот уникальный архитектурный
        шедевр был построен на месте, где император Александр II был смертельно
        ранен 1 марта 1881 года.</string>
    <string name="name">Название</string>
    <string name="descriptions">Описание</string>


</resources>